# Ausdrücke für Boolsche Werte

* [OR / AND](#or--and)
* [NOT](#not)


#### OR / AND

```
<boolean> OR <boolean>
```

Liefert `TRUE`, falls einer der beiden Wahrheitswerte `TRUE` ist, ansonsten `FALSE`.


```
<boolean> AND <boolean>
```

Liefert `TRUE`, falls beide Wahrheitswerte `TRUE` sind, ansonsten `FALSE`.



#### NOT

```
NOT <boolean>
```

Liefert `TRUE`, wenn der Wahrheitswert `FALSE` ist, ansonsten `FALSE`.
